無左陳芷菁的倒數仲算倒數咩

大台轉viu 無所謂
但係陳芷菁呢
還我astrid
一個世紀的完結

以下那部不是莎士比亞四大悲劇之一？

A.李爾王 B.奧賽羅 C.哈姆雷特 D.羅密歐與茱麗葉

夠鐘啦 仲唔倒數